@online{EPC:habr,
  author = {@chavalah Чавалах Александр},
  title = {Использование нотации eEPC для графического описания бизнес-процессов},
  year = {2012},
  url = {https://habr.com/ru/post/143273/},
  urldate = {18.11.19},
  language = {russian}
}

% Уточнить запись ссылок на стандарты, здешняя запись содрана с scholar.google
@article{IDEF0:standard,
    title = {50.1. 028--2001. Рекомендации по стандартизации. Методология функционального моделирования},
    author = {ГОСТ, Р},
    journal = {Информационные технологии поддержки жизненного цикла продукции. --- М.: ИПК Изд-во стандартов},
    year = {2001}
}

@BOOK{DateDarwen-Третий_манифест,
    author    = {К.Дж. Дейт and Х. Дарвен}, 
    title     = {Основы будущих систем баз данных. Третий манифест},
    publisher = {М.: Янус-К},
    year      = {2004},
    edition   = {Изд. 2 / Перев. с англ. С.Д. Кузнецов, Т.А. Кузнецова / Под ред. С.Д. Кузнецова},
    isbn      = {5-8037-0183-1},
    language  = {russian}
}

@ARTICLE{Codd-aRMoDfLSDB,
    author   = {E.F. Codd},
    title    = {A relational model of data for large shared data banks},
    journal  = {Communications of the ACM},
    year     = {1970},
    number   = {6},
    pages    = {377-387},
    month    = {6},
    volume   = {13},
    language = {russian}
}

@ARTICLE{Codd-EtDRMtCMM,
    author   = {E.F. Codd},
    title    = {Extending the database relational model to capture more meaning},
    journal  = {ACM Transactions on Database Systems},
    year     = {1979},
    number   = {4},
    pages    = {397-434},
    volume   = {4},
    language = {russian}
}

@BOOK{Date-ItDB,
    author    = {К.Дж. Дейт}, 
    title     = {Введение в системы баз данных},
    publisher = {М.: Издательский дом <<Вильямс>>},
    year      = {2005},
    edition   = {Изд. 8 / Пер. с англ.},
    isbn      = {5-8459-0788-8},
    language  = {russian}
}

@BOOK{BPMNspec,
    author    = {Management Group Object},
    title     = {Buisness Process Model and Notation, Version 2.0},
    publisher = {OMG},
    year      = {2011},
    language  = {russian}   
}

@BOOK{ModelsOfComputation,
    author    = {Bruni Roberto and Montanari Ugo},
    title     = {Models of Computation},
    publisher = {Springer International Publishing Switzerland},
    year      = {2017},
    language  = {russian}
}

% Examples from https://verbosus.com/bibtex-style-examples.html
@ARTICLE{Article,
  author   = {Peter Adams},
  title    = {The title of the work},
  journal  = {The name of the journal},
  year     = {1993},
  number   = {2},
  pages    = {201-213},
  month    = {7},
  note     = {An optional note},
  volume   = {4},
  language = {english}
}

@BOOK{Book,
  author    = {Peter Babington}, 
  title     = {The title of the work},
  publisher = {The name of the publisher},
  year      = {1993},
  volume    = {4},
  series    = {10},
  address   = {The address},
  edition   = {3},
  month     = {7},
  note      = {An optional note},
  isbn      = {3257227892},
  language  = {english}
}

@BOOKLET{Booklet,
  title        = {The title of the work},
  author       = {Peter Caxton}, 
  howpublished = {How it was published},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@CONFERENCE{Conference,
  author       = {Peter Draper}, 
  title        = {The title of the work},
  booktitle    = {The title of the book},
  year         = {1993},
  editor       = {The editor},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  pages        = {213},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  organization = {The organization},
  publisher    = {The publisher},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@INBOOK{Inbook,
  author       = {Peter Eston},
  title        = {The title of the work},
  booktitle    = {Book title},
  chapter      = {8},
  pages        = {201-213},
  publisher    = {The name of the publisher},
  year         = {1993},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  address      = {The address of the publisher},
  edition      = {3},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@INCOLLECTION{Incollection,
  author       = {Peter Farindon},
  title        = {The title of the work},
  booktitle    = {The title of the book},
  publisher    = {The name of the publisher},
  year         = {1993},
  editor       = {The editor},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  chapter      = {8},
  pages        = {201-213},
  address      = {The address of the publisher},
  edition      = {3},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@MANUAL{Manual,
  title        = {The title of the work},
  author       = {Peter Gainsford}, 
  organization = {The organization},
  address      = {The address of the publisher},
  edition      = {3},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@MASTERSTHESIS{Mastersthesis,
  author       = {Peter Harwood},
  title        = {The title of the work},
  school       = {The school where the thesis was written},
  year         = {1993},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@MISC{Misc,
  author       = {Peter Isley},
  title        = {The title of the work},
  howpublished = {How it was published},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@PHDTHESIS{Phdthesis,
  author       = {Peter Joslin}, 
  title        = {The title of the work},
  school       = {The school where the thesis was written},
  year         = {1993},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@PROCEEDINGS{Proceedings,
  title        = {The title of the work},
  year         = {1993},
  editor       = {Peter Kidwelly},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  organization = {The organization},
  publisher    = {The name of the publisher},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@TECHREPORT{Techreport,
  author       = {Peter Lambert},
  title        = {The title of the work},
  institution  = {The institution that published},
  year         = {1993},
  number       = {2},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@UNPUBLISHED{Unpublished,
  author       = {Peter Marcheford}, 
  title        = {The title of the work},
  note         = {An optional note},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  language     = {english}
}